是誰偷走了C朗的時間？

西甲聯賽,頂多都只係六個月
但係C朗過去一年的時間?
到底去左邊?
點解大家好似一點印象都無
記憶比篡改了?還是時間被盜走了
是神偷了?是美斯偷了?還是C朗自己偷了
我通通都不知道,但我只知道,那段時間是C朗的寶貴回憶

衛冕歐聯,一個西甲,一個國際足總最佳球員獎,一個歐聯最佳球員
它們到底去了邊?
點解大家只把重點收在C朗在聯賽既小小失敗
而忘記了它們?
話C朗獨食,唔該你自己睇下皇馬精華,睇下C朗助攻數
話C朗唔識射罰球,自己睇下西甲罰球數據
話C朗黑面,自己睇下C朗平時接受待人接物,有幾好笑容
皇馬好多隊友都話C朗最好相處 更衣室入邊最無架子

你估C朗踢皇馬既時候
唔想有好似足球小將咁既知心隊友
唔想有好似ONE PIECE咁既團結志同道合的夥伴
無啊,佢只係一個愛德華艾力克
手腳受傷了,要獨自背負罪名去尋找入球

點解短短一兩個月
一向團結既連登會變到分裂
大家平時反美斯既精神
點解會盪然無存?
大家可以回來嗎

連登幾時有團結過

邊個隊友夠膽話佢有架子呀

連登仔一直都on99架啦 風吹邊面去邊面

john gor

剩係識比負評

牙朗

英超聯賽,頂多都只係六個月
但係巴禾過去一年的時間?
到底去左邊?
點解大家好似一點印象都無
記憶比篡改了?還是時間被盜走了
是哥帥偷了?是艾達臣偷了?還是巴禾自己偷了
我通通都不知道,但我只知道,那段時間是巴禾的寶貴回憶

John John

C朗番來了

你就坐到硬

話C朗獨食,唔該你自己睇下皇馬精華,睇下C朗助攻數
最應該睇下皇馬精華應該係你

話C朗唔識射罰球,自己睇下西甲罰球數據
最應該睇下西甲罰球數據應該係你

話C朗黑面,自己睇下C朗平時接受待人接物,有幾好笑容
最應該去驗眼應該係你

養生足球，坐下又有英超拎，你吹咩

王騎將軍，你想我點答你...

成個post 精華 數據 呢4隻字特別顯眼
利申朗迷
呢一年朗隊真係好多蝦碌野
c朗可否不要老